坐坐下又4點

Why no sleep

冇女

火花不等人

你個名

冇火

好掛住冇去馬果個女仔

我第二晚瞓唔著呀

我個名亂打嫁

你有女朋友架啦

我晚晚都係

想食煎蛋

呢排晚晚睇住佢 Online 睇到頂唔順先爬返上張床瞓...

= =

想食咪煎囉

坐坐下你又開post

瞓哂啦 人呢？

女朋友好醜樣

醜樣又一齊？

衰衝動 一齊左一年了

雲你好得閒

一年先嚟嫌棄